拜登訪示威區與黑人對話，拜登：我11月當選總統後，將帶領對話，爭取黑人權益

【本報綜合報道】美國民主黨總統參選人、前副總統拜登前日低調往特拉華州的示威地點視察，是他三月返回特拉華州避疫後，第二次公開露面。

有分析指，爭取連任的總統特朗普揚言動武平亂，旨在鞏固保守選民的支持，以爭取今年大選連任。拜登若要挑戰總統寶座，就要利用今次反警暴示威，爭取更多年輕人支持。

戴着口罩的拜登抵達威爾明頓，與黑人居民對話，並視察一處封鎖防止示威者衝擊的建築物。拜登其後在社交網Twitter上載照片，可見他單膝下跪，與一對黑人父子交談。他寫道，美國處於痛苦之中，但絕不能被這痛苦摧毀；揚言當選總統後會帶領對話及傾聽，如同他到威爾明頓視察一樣。

迎合右翼 特朗普言論被批撥火

特朗普近日多次在Twitter發文譴責暴力示威，形容示威者是暴徒，甚至將矛頭指向激進左翼組織。雖然外界批評特朗普令局勢惡化、加劇社會撕裂，但有指他利用動亂時刻爭取右翼選民的支持。

共和黨金主、特朗普支持者埃伯哈特（Dan Eberhart）表示，特朗普專注迎合他的核心支持者，而不是整個國家；並形容特朗普比以往的總統「更分裂」。有官員建議，特朗普可以趁機走鐵腕路線及打出經濟牌，向財產受破壞的商家傳達保護他們的利益的訊息。

空頭支票

要做嘢2008-2016做咗啦

韓國瑜就係咁上位

暴動指揮官

美國發大財

選高雄市長狂開空頭支票。

奧巴馬出口未，首位黑人前總統

Also Joe Biden: If you have a problem figuring out whether you're for me or Trump, then you ain't Black.

由一個最撚白既白左講呢種說話

騙徒

空頭支票撚

算撚數啦，換返你之前果件或者有人信

You ain’t black

奧斑馬：
找贖已來到亞美尼卡

係黑人發大財

唔係比侵收左皮咩

笑撚死
早排先話投比侵既唔係my nigga

終於訓醒 sleeping joe

轉頭黑人權益兌現唔到之除，再舐共出賣埋美國利益，仆直。

果陣個總統係黑人
佢係副總統

佢講出黎會唔會自己笑

笑左 呢度係民主黨渣旗架喎 咁多年黎乜都唔做
而家仲話要做左總統先做野?

左膠同黑人 呢個時候就會乜都睇唔到

同埋佢唔當選就唔支持平權？咁現實？

黑色人血饅頭係咪好食d